[人手置頂][行動Post]連儂牆補完計劃！人人都要做文宣！每晚十點鐘出。要人!

其實而家手足砌牆風險高，隔晚就俾人撕
試過幾日都無文宣係牆，條街好似平行時空咁。唔少手足都好鬱悶。
你有無諗過每晚用幾十秒時間，就已經幫到手足。

知你班友睇左幾行字好悶已經無耐性。行動重點寫係頭，想知詳情就睇落d。

1, 所有人上Facebook follow " 十點鐘出"
2, 夜晚十點根據每日精選提供o既Link俾like。
3, 俾完Like再加comment，share。
4, 每晚重覆步驟2同3推Post。

FB:
TG:

======================================================================

你可能會問，連儂牆整得咁多咁靚，仲點樣補完呀？
大家要記住：連儂牆係打破圍爐既第一戰線。
好多街坊，唔同背景既人都係牆接收資訊。
如果實體既牆會俾人清，咁虛擬既牆Facebook呢？撕紙狗吹得我脹呀？
只要夠人多！有隊型同時做！推post洗版，務求令到更多唔同背景唔同階層o既人睇到。
令目標資訊/文宣傳俾更多人睇。就好似十點鳩叫一樣。

唔想俾沙士洗版！唔想俾人帶風向！
自已風向自已帶。勿忘初衷！

每晚百萬人推一單新聞，對家Fake News抹黑都無掟企。

呢個同其他文宣戰線一樣，要長期做。因為你永遠唔知會發生乜野事。開文宣新戰線，就可守(出士氣post)/可攻(防抹黑)。
可能你會質疑初期出既精選無乜料到，但當日子來到，你就會知呢個武器既威力。

係呢度，要向一班低調但日日承受住高風險砌牆既手足致敬！

兄弟爬山，各自努力。
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

FB:
TG:

今晚十點約定你

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

罷工罷工

支持醫護罷工救港

要人呀

推！

終於出現啦
推出宇宙

推

Come on 唔好放棄呀！

睇下呢個post先
小弟有個黑暗兵法，文宣一貼完夜晚就會冇人管比人撕
我地不如集中一次穩固下醫護界既決心先
將呢個fb圖貼曬去醫院，如果有人夜媽媽組隊去醫院拆一定有人知
引到防暴黎守醫院令畫面仲好睇添

點都我地贏

樓主支持請pin！

可以呀，但要人呀

人夠多，先可以推俾更多人睇。

Follow Facebook page 同tg 呀！

都得

Push

寫memo 五六張貼上去
好簡單

push

快啲follow 呀
要人呀

時間不需刻意標明
貼紙又好
摺紙又好
掛野又好

文宣張貼 大家做唔到 就做一啲輔助性質嘅嘢